patapon幾時出新版

小學雞嗰陣同fd一齊玩真係好開心
一路都好期待出新版但係一路都無消息
而家自己玩住psp模擬器回憶緊

Patapon同Loco Roco都係經典！
而家唔知可以岀係咩平台，ps vita?

好似話ps4有復刻版就黎出

年尾出PS4版 之前公佈左

12月PS4高清版 仲等緊
Pon Pon Pata Pon~~

鍾意1同2一堆兵果種玩法
去到第3代變左一隻英雄爲主就無乜興趣

第1代衰個節奏唔岩beat 打岩左都會中致命傷害
同真係似戰爭 死撚左就真係死撚左 無得返生
第2代最好玩 樹騎刷材料好撚爽 同一隊兵入面又可以build唔同屬性
就算無mini game都好過引
第3就真係純刷野game 捨棄左軍隊設定最可惜

點解淨係重製

改咗暑假

希望齊曬3集

Patapon™ Remastered 今日有得DOWNLOAD
我想知呢隻係1?2定3?